「突發」Trump: 必須有人處理共匪問題！

不過佢經常大大力拎起，但輕輕放低。所以要一直比壓力，只要民主黨佢對家唔放過香港議題，佢就無得太手軟！

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

推

8.24

幫推！

Thanks

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海